應該點處理前度嘅嘢…

同ex 拍咗3年拖
分咗手半年之後而家都有新男朋友。

我寫過一本日記想送俾佢
又成日都影即影即有
起碼成百張 整咗本相簿諗住送比佢
但始終都係冇送

日記寫咗好多同佢一齊嘅嘢
鬧交嗰陣其實諗緊乜之類
諗過比佢知下都好
對佢算有個交代
或者對佢之後拍拖有幫助
但未必能夠平常心看待
都係費時再牽動大家情緒
就冇送到

仲有一堆佢送過比我嘅嘢
公仔啊日用品之類。

佢講過如果有日分開
佢會當垃圾掉哂我啲嘢，或者送比人。
好似佢個ex有啲嘢佢都比咗我
我諗佢而家都真係掉哂。
但我唔知掉唔掉好

放落箱收埋又好似霸住啲位
放出嚟又好眼冤
掉哂又好似有啲可惜

lm學嘢
冇拍拖個陣就話hold住d嘢當留念
拍左拖真係唔知點同另一半交代
唔dum又好似對現任好唔公平咁..

全部digitialize佢地，留個影像
實體全部掉，送俾人

好多我都收埋哂
而家執屋過年又執到啲

幾好喎

送得就送 可以捐就捐咗佢啦...

就算你現任接受到你ex留低既野

我諗...將ex既痕跡delete哂 係對現任既一種尊重

我而家男朋友都好尊重嘅
知道我唔係留戀ex就得
我之前全部都有keep
但之前嗰d 冇上一個咁耐
算好少嘢 相都唔多張

分左幾年都仲留緊